想問有無人真係挑戰到譚仔特辣

想睇吓連登仔有幾多真勇者

有無人真係食得曬

已成功挑戰
正準備加錢要雙特辣

巴打屎眼無恙乎？

去厠所痾紅色既野出黎

幾年前曾經食過一次特麻辣，最後頂硬上先勉強食得哂

同你一樣，不過而家已冇食
嗰時冇乜信心，食左幾次由中逐下上去

我都係，每次食加上去
好記得個次食完係有想嘔嘅感覺
之後覺得咁食好無意思，依家最多都係中辣

食過 不過食得好辛苦同冇咁好食

特辣咁多油 其實食完會唔會好易肚柯。。

利申：最盡只可以食到中辣

雙特辣都試過，不過其實唔係辣好多，只係麻過特辣

我覺得一間間個辣度唔同。

試過有次我叫個呀嬋問我“特辣？得唔得架你靚仔“ 點知果間就辣到仆街，但又驚畀人笑，最終夾硬食完個胃痛足半個鐘。

成日食
根本食得辣既人雙特辣都唔係咩特別野
譚仔真係唔算係好辣既野

有個朋友唔知係冇味覺定咩
由細個食碗仔翅都要落成半枝胡椒粉
後尾先發現佢真係冇咩味覺
食譚仔係特辣再成樽辣油加落去
佢剩係出幾滴汗仲話冇咩覺得辣
痴撚線個腎

渣ga